Hey you!

Hey you! Yea You

冇人理你我理

多謝你